[I]糞營運#白貓project#68 有無人同我打咒槍

到底要換邊把 劍同法

正經勵志topic

13號到期 點等下半

劍啦如果你係都要換

換劍/拳啦
利申：上期換左2把用晒

換lili劍

劍換左俾偶像和尼莫交換用

有早見劍點換得落呢把

我呢半年得呢兩隻新角 我

根本迫住換一把返黎打

但係普池武真係換唔落手呀

lm

拳 > 刹那専
劍 > 早見専
杖 >

無期間素劍 > 有刹那専/早見専 可SKIP等下半
要用期間素劍 > 劍

咁?

不過講真, 係審美角度支放大鋼真係好樣衰

我個template呢？

而家放

開左本5倍書都仲差成70粒
鳴呀~~~~

簡單 得閒咪睇下呢度有冇number

你地咁快有時間刷

慢慢磨咋,散住步咁打

估唔到出廢武都創造到咁多討論空間 抽人送素劍果然有撚頭 馬場好嘢 多謝馬場

協都係慢慢打算,又要打成30場

咒先開5倍
協力最多當每日十場日任雙倍慢慢打

劍,法,槍有冇人刷

又有得等收石 咒槍關有bug

又咩bug

太易打bug

第一關圖3跌落去個窿會跌返去圖3既開頭 唔係boss房
應該係bug掛

行得太快有時係咁

我第一次見 sor

有另幾隻角就唔難既...........
但打好撚耐一場囉

橙,你地咁快刷曬

未刷

獅3槍好快

撚有咩
我用花花慢慢磨咋

送嗰隻？

邊度有得睇劍仔過期未？

更新左就有

槍最後係打隻花,但好那痛

我好似收左3次 尼姆 15石既

因為馬場獎勵講明nerf都課金追嘅人囉

痴線，用iphone一撳個協力掣就彈app

又係花花打晒
真係保值

哦 新嘢嚟 馬場喺驚推轉角技
喺現實咪推轉機技
呢啲叫連動 gimmick嘢你識條鐵

姐姐

花槍,剎那2大保值角

咩武？
無專
得正月槍、咒槍

長頸鹿仲係咪到

唔得閒

咒都得。佢係開完一技，之後一直出2技埋身轉既角。
Keep到sp就得。無sp就碌地沙。

你個盾係擋尾王大花飛咬先用得著。

1Q中2隻
有劍同魔 差拳

魔

紳士=Chok徒弟

證實左500唔一定有限 但係都有2隻4星

唔好咁痴線啦好嗎

劍魔
好鬼癲

近排d輕鬆漫好癡線 八神消失都唔奇
之前有套連女主角+本子王 都冇啦啦消失

講真到今時今日攞花花刷兩關15都唔算失禮...無奈街人永遠睇TOP10一入就俾人解

瑩bb 太正

聽講消失左

18歲職訓局男生透過同志貼圖交友網，認識21歲教育學院男學生，邀約對方幫自己手淫。他們透過手機程式LINE互傳樣貌及陽具照片，同日相約在屋苑後樓梯會面。豈料二人甫見面，教院學生即投訴「相入面個樣唔係你」並轉身離開，男生疑心有不甘，報警訛稱被對方非禮。男生否認浪費警力，案件昨在屯門法院開審。

21歲無業青年，在去年7月透過手機程式認識一名年齡比自己大7年的女子後，兩人相約外出見面，青年又邀請女子到其暫住的賓館談心。惟青年帶女子到賓館後，涉嫌亮利刀，要求女子交出手提電話，女子最後奪門而逃及報警。青年鍾天賜事被捕，今在區域法院否認一項企圖搶劫罪受審。

一隻限槍都無
咒槍好難打

switch出咗芒亨嘅話仲會唔會有人玩白貓 當年坐滿成個M記 痴L線

當年都冇得連上網

撚有咩

on9

耐無玩 有限期素 如果一定要換係咪換劍 有詩音專？
同埋追強度係咪可以skip

SP消費 -4%
SP消費 -4%
SP消費 -4%

茶熊1再神解 梨法永動機又要出動

好懷念 3ds可以上網打都冇同fd一齊玩...
記得以前要爆石 psp又唔可以太遠 幾個fd坐係廁所門口打老山龍

m留名

上網都可以同fd囝打架喎

上網打邊有以前個種氣氛

上網打完全唔係果回事
要當面屌柒到班fd先好玩架嘛

刷介

呢樣真 好懷念果陣互相去 FD 樓下打既日子

打到面都紅曬,三貓俾fd屌/屌fd果下幾咁懷念

好懷念2比人carry打轟龍
之後都無ppocarry過既感覺

2g隻轟仔一開始好恐怖
之後識打追尾儲三段就變左蟲仔

M記面連唔夠專注
打打下140公會任 超特殊呢d好易出事

打mh不嬲都係越大鑊越快樂

mh咩武咩裝最勁?

集集唔同架?
見fd話螳螂裝玩曬喎

不 混裝出既技多過螳螂

有露卡有西屌

得一關有火屬,另外兩關水雷就慢架啦

【偶像全體pt獎勵新增公告】
#白猫プロジェクト #日版白貓
因為600憶素材劍太簡單了，所以官方決定新增報酬：
1200憶 100萬魂
1800憶 1000萬金幣
2400憶 名工錘
3000憶 素材劍

皇恩

鑽都無 屌佢老母

真係多撚謝喎

屌 我要ex石呀

3000億應該唔得啦屌
依家600億都開始停左係度

佢呢堆野=600-3000億送多1把素劍only
其他3樣垃圾

如果滿左1百萬仲會唔會加上去？

你地加油慢慢打啦

淘寶大把石AC工廠
留俾佢地刷咪得

笑左 佢以為真係仲有人玩？
3000億

痴線3000億

應該有人用外掛刷

石都唔撚送
唔送石都送大武啦
屌你錢同魂
馬場含撚啦去

果陣全盛時期貓罐都打唔夠
3000億

你覺得日本班痴線佬會唔會刷爆佢?

大陸d工作室囉
我刷多2,3日夠100萬彩你都傻
交俾佢地喇

痴線..

3000億
把自己看得那麼高

野就越來越多要你肝
d鑽石就越縮越少
唉唉唉

依家一大跳送一本五倍書
反正石少限pool多
出一次新角跳一次唔中就算
然後開5倍書刷嘢 計落賺咗 嘻嘻

15星打撚到仆街先得15甩，我屌佢老母

返落去刷13星啦

終咒 74652

Ham乜

Ever Bucky

係咪真係有咁多人玩啊

走啦

收到風龜囝時速1億努力中

冇牙

55

今日開始科學館有女木乃伊

組團睇死法老

準備去睇

死法老呢個post咪有得睇

大大個法老頭係度

如果每600億有25石
派到6000億 250石
應該會有痴線佬刷

女呀沙清 女法老呀

有無人打咒槍

HERE

等幾分鐘

88803

有冇人棄驚

係咪你黎

打火想死

入呢到

小妹咪是女法老囉

唔好kekeke啦 冇人推post架喇

以前多人到用kekeke 而家要number推post

彈game 彈到下年佛誕

唔係不嬲靠chok推嫁咩

又好似啱

推

uccu

巨龍都識派必中SS一隻
白貓幾時再派角

換左杖

同街場打"協力"真係食得屎
打個13星新協可以死晒雙巫女

反正點都要用 又反正劍杖都係冇鳩用 換黎襯衫都好呀

話唔定下半出把絕世好劍

都話13號到期

比我啦屌佢老母

你唔俾佢下禮拜一出過兩日出埋武呀

真心以C社黎講 巨龍今次真係好撚佛

聽六爺講實冇死

咁型既, 搞到我想玩返

佢咁樣出既話我自含住裸跑比你睇都得呀

加埋我，同你二人三足咁跑法

我想見識下

大鄉里想見識下+1

得個樣

chok又中雙刀

死法老

冇ON成年, BOX入面成433石

劍盾黎

要咁多把雙有鬼用

必中都叫死法老 咁你地一早死撚晒啦

白貓點解會變成一隻垃圾game..

如果我今日先down我肯定會3分鐘del game

玩返先

抽完,熄得

屌,原來送SS係廢個種,D料打到2046都未升好

痴左線咩你地 無端端攞返舊屎黎食

玩翻巨龍？

算, 再棄

見有免費ss上去抽得把弓

你痴咗線？

有免費抽咪抽下, 結果又唔想玩了

岩岩都入左去抽
屌送果d ss係舊野廢果d黎
送完俾你升完都係無鳩用

on9
等我仲話佛心

果然唔可以對C社再有期望

我望左陣
佢送個pool同佢上面用石抽個pool唔撚同野黎

你下載返隻 app & 登入，已經幫佢做靚返盤數，想龍 P 執真係要等到 2046 啦

係咪初代猩猩ss 弓

其實同白貓送英雄角有咩分別
大家都係五星角 但強度就唔係嗰回事

咁又無
大約係第3,4代既SS掛

無del過

on9 colopl

早 仲未掃完咒槍

巴哈D 文真係好好笑

咩都無牙

this is 白貓

機會係留比有機會嘅人

下次拜多D ching0 叫多d 春 la

打個機 巴哈咁多哭泣感性feel嘅文
香港啲討論區唔會有呢種
文化真係唔同

咩唔會 FB大把

係連登無啫

有冇link睇下

有冇巴打刷咒弓？

最新咪艦長嗰篇勸世文 第一頁已經有
之前仲有堆藏頭詩 香港人邊會咁有嘅雅興

橙

巴哈唔俾屌人

所以咪要搞埋d咁既野 同大陸喱俾人和諧無分別

巴哈真係好on9

台仔野係差唔多水準嫁啦

有無人覺得轉盤中石 幾率偷偷地調低左

唯有靠strong hold

以前打online game又係
同啲香港公會/玩家 有咩唔妥直接開片
以後踩場/偷襲乜都做齊 咁小學雞先好玩

台灣公會有咩唔妥係call會長傾
而佢地真係好有耐性慢慢打字
講哂來龍去脈 解決方案
乜春未搞清楚件事還口還拖係會畀自己友屌返轉頭
夠哂理性 但冇癮

台仔都冇腦 理乜春性

小妹原來係勇武派

睇下咩公會囉

我做會長個陣都係要攤開單野黎傾

好多時兩邊不是人 頭都痛撚埋

會長

到而家仲講乜春

明明我以前有提過

大佬沙
管住班細既你專業嚟啦

其實點都要傾下
不過最後9成都係開片算

屌 打完咪又係要嘈上會長度

不如一早拆掂佢

[雞生魚]吳若雞個女似Alex(佢男友)定星煥國際老闆?

痴撚線post

雞生魚,何生亮

屌

把杖明明得as50同水屬傷100% 但係實際打出黎既傷同極咒差唔多

已經好耐參與唔到討論

enough

其實艦長嗰三隻限有劍有法
今次唔抽都得啦

最慘係抽唔到法呢

咪玩啦，天2如果傾都唔傾 郁下就開片
成隻驚都唔洗玩
後期就係縮sever, 周街補刀盟 所以大把人棄驚

結論：

那些排行榜，評價網隨便看一看就好，千萬不好盡信

角色強弱自己手上用一用便知道，多看巴哈的心得文，多做功課

另外，想知道該不該換某武器，應該和朋友商量，上巴哈/kekeke問清楚

不好道聽途說，隨便聽別人說某某角不好用，是廢物就隨便當真，要實事求事

最後，祝大家人人做歐洲法老

喺連登問換唔換XXX好？
答：即係中咗啦？

此為0.3分花式

答 ： 冇新意，0分

優雅的國王弓

明明隻野廢到一個點

但睇完都用左排

你勁啲

可以睇埋連登既心德文

15星2人協力 點打ss

痴撚線炎魔人

法 拳用專好好打 大約係上一期既減半版

隻野擺明係做比限法

論文佬出品既文章

why

親生女都係水屬法

係咁斷線，斷左都好難ss

馬場食撚屎

水屬法 情人限法或者小滴法同霞法都得的
水傷幾高

一隻刀矛

多水屬角

殺撚晒,霞都未跑到啦
唯一特色3屬波波又無左
垃圾角

星期六 現充出晒街

臭雞賣廣告

Hahahahahahahahahahahaha

on9 臭雞 殘廁

CHOK玩乖離
SE執笠喇今次

乖離間唔中執下開新
唔驚

要等佢課埋先得

執過1次姐

屌奶星輕取

玩左幾年wo.. 淨係login

熱到乜咁 點做現充呀 垃圾大交合話落雨 幾日都冇一滴

開冷氣

出垃圾真係爽,pass左
依家先3號就儲左800甩

d人撳入去見到評價得一星半咪又係即刻出返黎

仲有下半唔洗抽人抽武真係慳好多

條街好多人

啱呀 download完緊係即刻出番嚟

你唔出街點知條街咁多人

我女朋友出完街話俾我知

現充

岩牙

法連專咁好用 唔抽正傻仔

自己踩完伏又想搵人陪葬

好仆街

你地都叫抽到

打火關真係幾好用喎 雙人15星隻魔人都一下秒
但係只限火關囉

仆街佢打成80萬水係咪都一下秒架啦

求其一隻水角或者火車龍就搞掂啦，洗撚抽

ON9

學你

有小滴法情人專唔洗抽
白傷有lulu

戇鳩

有無人幫手過咒槍

不過老老豆豆 巨龍反正都唔玩 見d裝幾靚咪抽下

巨龍最撚慘係
你抽完仲要嬴到隻野先有得整
打都廢撚事入去打

死法老仲好意思搵人carry

有無神carry咒槍

嬴就一定嬴到既, 不過D料 drop rate如果仲係一年前咁低,

搵鬼玩咩

有個問題，你地隻屌奶星上晒音Buff後開技，完左之後個Buff係咪都會消失左之後都上唔返個Buff

你開滿後
之後唔開就會消左個buff

得隻十世前既花槍

有花槍要人幫 ?

帶土開
冇嘢做

78135

屌 以為花槍唔夠要幫手快刷 點知係幫手過.....

呢個真心on9

上一秒岩上最高階下一秒開二技，完技就無左倍buff
再開武技都上唔岩..之前都無事，係更新左先係咁

冇事牙

83317

73768

thx

有冇人一齊J咒槍

走左？

走咗

打完thx

多謝晒carry

amazon jp前晚訂 今日送到
連運費500蚊

唔貴

白貓忠實玩家

呢個咩黎

總共幾錢
見信和一本三百

買黎J下插圖同原設都值既

賣戒指啦

呢招曬限係真高招

wa

我好似見到一萬石

抽完仲要打
打完仲要整
整完仲要升
但送果D係過期武黎
把撚咩

一萬石 火雞同埋洋梨？

我法國白貓POST D 巴打眼力特別好

2本除2咪250
不過原價一本2800定3000YEN

但連運費兩本都500
堅抵 車錢都慳返

1本2800yen
運費1200yen
6800yen 大約500hkd
好過係香港買

下個月會過去日本
到時買返幾千本拎返黎賣 諗起都覺得fatfat

有冇咒弓團？

我見amazon仲有本乜乜設定集,果本入面係咩黎?

我拎一喼俾你啦 星期日機場等

原來呢個post裏面仲有咁多人心愛著白貓

我要一本得喇 機場見

我說過愛在這一生裡

我鐘意雞札咋

果本唔駛買
有圖 但都好多日文字
圖黎講 今次呢兩本畫集最齊
買呢兩本收藏就得

有過快樂與心碎

碎你老母

認真 ?

系牙

碎人老母屍

吾好報驚

左面正咁多

黑長髮好好J

原本靚好多

出左面d人會顧住奶mon 玩唔到白貓所以改

所以咪話抵買

好多都係原設靚過正式出

黑長直出得太多
咪以為白短曲有巿場
雖然左好丁太多

on9
早見出原設我應該屎忽都要賣

成班港豬 😂

賣到先算

會窮

屌欣宜

CHOK同地拖合作 FAT FAT

不如我地....

屌好不安 原來chok鍾意二百幾磅壓埋來的快感

坐蓮兩Q 賓周都損

盤骨都碎呀

粉碎式體位

大腿開放式骨折膝蓋粉碎性
開放式骨折

早見原設同依家都各有各好
原設黑長直
依家我覺得好型
好想佢快d神解上修下白值
咁樣已經可以重出戰場

早見招斬艦刀好撚型

係力水同殲滅力爭咁D所以當年唔夠黑翼砌

冇呀

CHOK可以講: I am your father

最期待都係花蘿
希望唔好解得太差
花蘿剩係BUFF白值唔郁倍率都可以上返頭10

呢度有無人有玩過槍彈辯駁
見係psn到買有12月個會藉送

上年淨係得早見同premio呢2隻限
上修睇黎都無希望
希望第日早見神解打到正常既力水就得

佢可以整低倍率

之前試過啦 白值勁高但拉低返倍率 然後整體勁過未神解少少ONLY

買左啦
爆左兩次1 都照買 再爆多次 夜d玩2

今年勁劍出太多,早見就算神解吸引力都低

可以玩幾個鍾

好驚佢咁做
花蘿個模組真係完美,依家係火力比較低ONLY

乜黑撚野貓神唔知咩解

花羅攞極咒， 又打返幾百萬

第一集我隔住玩左一個禮拜左右
2應該耐d

岩岩買左

1我記得果陣psp玩揀錯一個字就要成段對話replay,禁到手軟冇再玩

其實我仲末知玩乜
只係睇過少少介紹

recreator自從有咗講大話條女之後 就變咗話劇 變成愛回家式誤會到2046嘅劇情 on99

築城院真鑒好撚正呀

我覺得我就快又要改名了

軍裝妹都好正

中拳

留名花蘿神解完用極咒都係咁多攻

個創造者一定係西尾嚟

套野幾正 好多套其他作品撈埋一齊
同埋西尾好似都有咁玩 之前見到套漫畫有齊西尾d角

但你睇下個監督名

孤兒仔??

哇屌,下把藍劍13號過期都有既

青木英

f/z
a/z
孤兒仔

唔見成村人含撚換武

五十五抽終於齊三隻 為左個法師先抽 讀心到 最尾先彈出黎

等睇az杯改名做re杯

記得連埋專

算啦 我覺得個風格幾特別先睇
不過希望 軍服姬 同埋真鑒唔好死就ok

設定幾有趣
不過az之後，未到最後一集都唔敢講原創動畫點點點

套recreator拖得太慢
卡多都一樣慢但好睇好多

卡多勁高汁

卡多係做幾多集？
上集廟會條女

冇愛玩唔到

利申10000%有愛

( Show Blocked User - 魔法師 )

收到風 神解打到800萬有人要裸跑
再神解比多150萬我就達陣

打錯, 250萬

打唔夠800萬變你裸跑
玩咁大

LUKABBG輕鬆快刷

自己知好啦 講出黎俾人笑柒架

咁又唔好笑人
為愛抽先係玩白貓嘅正確態度

75石齊啦 要成5跳咁撚廢仲講出黎

唔怪得越派越少石，個個都75石齊限

75石齊我就唔講出黎啦 俾人斬都似

75石齊限揮手區

留石等下個event 揮手區

乜柒都冇揮手區

幾多石都係俾人笑,1隻都仲同情下你
你仲要3隻報到
記得連埋專呀

唔連專抽黎做咩，唔勁都要襯衫啦
洗咩你提呀

日任都唔想清

結衣BB(妓女)

仲玩緊雞札咋

個協做畀隻限法打 有就秒 冇就起碼打半分鐘

第一次全部輪盤都係鑽
好感動

未打 成關得一隻魔人?

3屬關 MAP1 雷怪 2 水怪 3 火怪

咁ON9

拎火龍女入第1關比d棋仔踩兩野條血都冇左半
痴撚線 仲係咁仆街

火角我都數唔出自己個倉有邊隻用到

用八爪魚先刺激 是但hi中一下就被秒

八爪魚連專
map3我用明星kamome秒小怪
小滴秒魔人

我見到巴打隔離比人批鬥
改左呢個名仲敢入post

咁睇唔開
那個了喔

諗返轉頭 幾後悔換左NEMO專而唔係上期限法把專

果陣都係到諗換邊把好
睇左d片八爪魚用咒高白字、用專高火傷
劍有雪村專同早見根本唔洗換
同埋連最有用既飛機nerf左都唔會再用佢

屌你老母

wasa直認法老

肯定又幾千石

3次轉盤中曬石
幾耐無試過

非洲人想抽都矛石

bye

一次都未撚試過

琴日先屌完佢偷偷調低幾率

你老母啦 中限仲咁多野講

開左咁耐好似得2次中得曬D石
每日得20甩是常識

CHOK囝連印度片都睇埋

佢地好有撚頭 好多野冇見過

wow撚到

印度片好多神片
仲勁過荷里活

20甩咪同你一樣囉
ON咩9牙
開咁耐,咪多你10甩牙
專都換唔到把牙

這不是廣告，是Apple會主動邀請人氣遊戲或是自行聯絡他們希望刊登的, 不用錢的

人氣遊戲

又抽 又係1Q2隻4星

係囉
今次好易抽
我第1個250就中咗限拳限劍

之後一q 2星虹

never lucky

咁勁既你 你就好啦

跟抽出火車, 多謝大大

Bucky

Never Rocky

笑死 個banner好心就摺埋啦

Hello Kiky

一齊玩pad

蝴蝶法專武好似仲好過你老母果把

pad不了

靜靜

有回血咩

法仲要回血托咩

因為隻法無回血囉

單以[蝴蝶法專武好似仲好過你老母果把]呢句黎計
可以理解句野係比較緊兩把武器性能
所以[法仲要回血托咩]呢個回覆係冇問題嘅

法國法職要靠武回血成件事好反智
有矛ching agger

根本要回血就好反智 入場又唔會扣血

有少少想追LILI劍
求屌醒

10000

屌你老母笑到我停唔到

無論抽左幾多唔中,都要繼續課到中為止
唔係會對唔住抽左果幾千甩

唉屌

邊個又課金牙

地拖唔課金追根本唔係地拖

個banner好柒呀 倒米？

C社d vr game其實出左未

好想玩titan slayer

個屎忽正撚到 隻game又好玩

日steam有掛

痴撚線 見到咁仲追

黑肉

宜家用左1250差佢一隻
追埋佢既話係咪仲傻仔過之前單吊露卡

無話傻唔傻仔 名星會我都係咁抽

真係鐘意咪抽

唔中咪傻仔 中咪唔傻仔

又唔係話特別鐘意
純粹係想齊限

btw 有冇食評

追左幾日post你仲唔明咩

有愛就咪撚理強度

咪話冇愛 純粹想齊限
如果真係太廢可能都忍到

無錢又想齊限

今次齊你下次又齊到咩 再下下次又點

咁呢次3隻都半斤八兩,你都射左1250落去啦

lili劍普攻用落唔順手
二技開太耐
回血又要靠武器
一般般啦
隻拳仲好玩

馬場n理論發生後非洲寶寶學識左樣野叫儲蓄
樣>普通 強度>無 pass

屎忽痕攞隻米拉弓嚟撚下。。。。。。

唔撚係掛
極咒武器技打到成百萬

我都覺隻拳算係幾好用

自從留完石但都抽唔中限
我就明白每次all in 唔留石會有驚喜

有冇巴打打咒弓?

on9 1250就兩隻仲咁多野講

齊限把撚咩 你問下齊聖夜 齊花嫁果d點諗

齊名星會(暫時)
sad

唔通又1萬石都追唔到先講?

花嫁7500先齊 冇後悔過 VIVIBB真係好撚正

花嫁除左低攻都還可以

.......

聖女冇牙膏係後面=垃圾

咁你追囉

名星會ed入博物館算鳩數啦
拎出黎獻世咩

勿而演

有加技傷既角都打到好痛
我用勇叔弓打到200幾萬

隻勿而演下面係口同牙

上面有得你用咪得

佢一野轉身對腳鉗住你 再生吞你落肚

可能追多下 拎埋粒EX石就算

乜鳩都冇呀

成班75石齊限扮冇

又星期一

唉

下次假要等到10月

唔係仲有71咩

神解peak未

今日迎接上修固力果
我已經準備好...

返工喇

你覺得佢會唔會解到成個pool勁過idol限？

唔勁又燒 勁又驚冇人抽限

但係唔勁又冇人玩

咪就係得果一日咁大把
好彩係禮拜六黎,接住禮拜日可以孖day

乜原來會上修

幾時都話返長短週/六日係WIN

唔抽都可以never lucky

6月上旬仲有十日先完

慢慢倒數

應該係重有25日

會唔會係講緊2018

C社：我地5月有61日 之後直接到7月

諗諗下都係唔改了

單野差唔多丟淡 係時候了

疊埋水手 出白龍來引你班港日豬課
固力果 wfc

有冇人射巨人

錯POST

佢試下

固力果唔解到滿意
咪繼續係人地twitter玩囉
就算係小學雞行為都要逼佢

打到800萬我先收貨

黑劍分啲歐氣比我

屌我終於搵到點解決我白貓30秒停2秒

好on9

首先入game
㩒實power > 出power off果句 之後㩒實home
等到彈app

之後再做一次上面既野

再reboot...

屌你老母都戇鳩鳩先順返

我玩硬

玩家未來靠你了

陰功出左無耐
偶像出唒來做g
都係排得37
仲成功去返二星
永續白貓

佢一開頭仲off左評論

跟你咁做
宜家禁完下面排icon lag1秒
之後閃退

單抽有黑長直用

金主

你地個白貓幾gb？
我個已經6gb，係咪應該清一清data

係

清左會係咪都load
假希望

他一直在玩命

3.5g 清左咪乜都load過
咪搞

唔清唔load 無希望

出文

丟莉露姆

本身抽親都係new㗎啦
最多都係入box入空島要load姐

法老

天天白猫

‎今日は「アイドルωキャッツ！」の、高難易度チャレンジイベントが始まります(ฅ`･ω･´)っ
‎ペオルタンのスタンプが報酬に登場☆
‎ぜひ挑戦してみてください٩(๑❛ᴗ❛๑)۶
‎⁦‪#白猫‬⁩ ⁦‪#アイドルキャッツ‬⁩

煩D難打D都唔緊要, 最緊要派石

٩(๑❛ᴗ❛๑)۶

唔該快撚d派ex石啦

死法佬

係咪都突。派幾多都唔夠用啦

幾廿粒ex石

屌on9 順左5分鐘又lag返

唔好玩就連氣都順返

跟你咁整法
宜家連下面排icon都入唔到

嚇死人咩 咁多回覆以為出咗上修囉

痴撚線，個協d雷怪點撚樣打
係咁跳跳跳又範圍雷

LuLu碌碌碌又水姆火

唔小心hi一野就死,
為保安全我用潛龍

其實答案係唔洗打

嘩屌

5回目係咪1hp 0sp 0spr 回復無效開局

再加英雄type

抽多左250 拎埋粒ex石收手lu

每回目5石
定5回目5石

試多幾次
宜家未入完game就閃退..

害人不淺

每回都有石
不過得一關

又齊左？

冇呀 咪都係差隻劍 廢事追啦
當250拎粒ex

點解你地咁多閃退同bugs
iPhone 6+冇乜問題

我5s玩分身冇問題 頂多部機熱d 7plus反而有

收到
番屋企用番部6仔玩白貓先

250一粒ex石
c社齋賣ex石都肥肥

咁唔通點呀
又追既話 追到就戇鳩 追唔到就好撚戇鳩
早d離場好過 反正好玩嗰兩隻都中左

唔係劍最勁咩

Btw,
新協議5星用水母雙打都幾順手

玩分身我覺得拳>劍>法
正身玩落拳都係好好用

最勁應該係法 (我自己覺得)

6s冇咩特別

行得慢同回魔唔夠快？
可能法師用開真冬

隻野唔係用行，係用閃
一野閃半個圖
回魔唔覺有咩問題，冰箭好洗好用

點解你隻老母仲係90LV

平時瞬移 開技之後好似行快d🤔

那有法
三隻最想要法都唔中

屌，差1場協先拎到5石，做完野就過左3點

有拳有劍仲想點

終於又有ex石啦

仲話豪華報酬
屌你啦又係麻煩嘢

見到第一場銅鎚已經心知不妙

一關2石？

唔撚係掛

3石

2喎
加埋故先3

好豪華

係咁要轉TYPE 打麻撚煩

乜白貓有希望嫁咩
有new係一定有load
但我成日都假load出星虹
今晚清左佢算數，太大舊阻住晒

好撚豪華

2石仲要限type

有new唔一定有load/有load唔一定有new
有既話我中左幾十次露卡啦

馬場式報復

禾巧撚驚

豪華戲院果隻豪華

執未

你地仲玩緊？

唔入隻瑪魯拳真係打到叫春

我有new一定會load，有紅袍既話會load多幾次
2次明星都係咁，一load就知中撚左
同埋我真係中左幾十次ruka

5周目
2+3+3+3+3=14石
加加埋埋打15次50石？

4粒..

我係下排lag撚著 根本個app有事

我都係6+冇事

7plus點整都lag

on9 C社IT狗係咪窮到冇錢買7plus試game

2粒

專登試你地下限
接受到即係可以CUT IT狗資源

屌你
送咁撚多金鎚

金鎚總比武器多

7p冇lag

以前限types 就十石 一關
屌你無資源又唔想派石就咪整 孤9寒

啲關咁熟口面嘅

不嬲用協力舊關

係唔係ios 10先有事？

10.3之後

限sp都係呢個方法最安全

快手放2技挑戰

各種經典關卡重現，讓玩家回味。
驚奇的制約、豪華的報酬，處處都能感到驚喜。
看來人力重心放在三周年，準備起飛重返農藥。
謝謝你可樂噗。

建議太大要清
太多data會load得慢d
清完頭幾場會lag
之後順

無艦長呀

最舒服都係魔王

Quote from 巴哈：

感謝營運這次出手如此豪爽，
通關贈送的貼圖也非常華麗。
還要趁機抱怨的是在吵三小？
真不夠石的話就課金買石吧！
拜託別再做笑柄供人恥笑了，
污染白貓環境的人就是你啦！

越來越過份，垃圾驚

尾二打直

一隻雪村都CARRY哂啦

露露豬真係好撚尾機

無呀

直線晒限班仆街扑撚晒

巴哈仔真係好得閒

得唔得閒得過大醫生

閪牙閪牙

唔撚係呀? 專屬活動無配音?

chok仔成日理偽非晒限
我全部當冇見過算

練緊無視大法

莉露姆啦

又扮唔中

聽聞有石修

即係chok鐘意睇法老神大法

chok又有石修
點跟

島任打五場應援果個係乜鳩黎

回完都唔夠跳一下

5場今日新開既挑戰關第一關果個

拜蜻蛉神啦
佢又有錢課金又法老

唔該晒寶寶

咪講到你唔中限咁

chok: 我唔中拳

今晚吹奏下佢等人屙in

拳明明好好打 但係個個網都評佢係辣殺

屌你老母打左差唔多十場計晒島任先送得30石比我, 你老味

技問題
傷害算係夠既

加埋得45石咋
唉

其實一入驚就閃退reboot部機就得
利申：呢個方法我work

真心覺得神解加屬 都唔夠新出連屬咁好打
人地隻偶像水法打火魔人
同我用小滴法打火魔人
我就磨到仆街先死
佢就幾下就完

淨低咒斧咒雙可以pass

仲有10日上修固力果
諗起都開心

遲下都常駐
between 我諗三週年係出咒島

小妹已經準備咗人魚斧專畀白龍BB 所以你哋繼續抽啦 嚟緊我中埋你嗰份

劍已中

第一次單抽中獎 有少少開心

小滴法都冇勁過
一向伏
而且神解早出過呢期
早出多數廢過後出啦

歐洲佬

非洲人又得個望字

屌你咩中劍

3島NM都唔見左啦
仲諗咒島

咁我博佢高水屬 打火關會好打d
點之唉

收到風 玩排名戰

我覺得可以接受啦
只講水屬既話

我連情人專2、3下扑死隻魔人wo
勉強接受到啦

水母雙咪差唔多
仲道中唔洗點換人
手感亦好好多

咪係 法老用限法反正都係秒 我拎隻三星法佢都接受到啦

一隻角都唔中
但佢送左幾把劍仔
邊把武值得換？定等下半
Never lucky

冇回血劍咪換劍
有就SH啦

簡單懶人包：
- 茶1+免費角二次神解資料
- 黑貓維茲二次神解資料
- 疑似排名的解檔圖片
※ 還不清楚是"投票" or "爬塔" or "玩家間競爭"哪種

未到期咪等下先
到時就話無計姐

有冇人要我個AC或者幫我KEEP
好鬼忙玩唔掂

再見啦龜囝
唔好返轉頭

蜻蛉呢排玩針對me

有 反正完sem冇野做
可以玩到你想玩返就比返你

茶1再神解 梨法再上top1既時代又黎啦

雪槍top 1

為你好你咁對我

THX地拖BBG
我PM你俾你引

加屬
變2017體質
倍率下降
收工

咦,連登點PM人

高登pm我啦 都係地拖
Btw 我會盡刷野 但如果佢出雪人嗰種煩到仆街既就可能唔刷

收到風 最快嘅雙刀玩家 有獨特S3

高登登入唔到點算

點解你會知我有

星爆氣流產

hkgmop@hotmail.com
Email比我啦

方唔方便玩多個

三刀流

可唔可以幫埋我

帶土呢D死法老走啦

D法老上晒水期期中撚晒
然後又話悶又話冇野好玩
我真係屌晒你地

你唔介意既話可以既

官方有最強槍角做盾 Sor

咁熱愛白貓

返到屋企pm你

高登pm左
我唔記得有無記錯ac密碼

儲氣成10秒算吧啦
秒圖都冇用

返去搞 冇帶ipad

5刀流
地拖保重

好ging wo

bbg我sd左email俾你啦
記得引

同埋有咩想抽又有石可以抽撚左佢
我到時玩返有想要野自己再課

jj愈來愈串

入到講聲 我鏟app

我跟強度抽啦 唔係自己既廢事亂黎

課金
神既信徒

地拖巴你有幾多部機
收唔收得晒咁多ac

出左去食飯 夜少少先入

YES,屌撚你
到時錢多到用唔晒
養下鳩毛頭係咪唔得

兩個都即時搞得掂 3個就要諗諗計先

收左我嗰個先 我有露卡bbg

咁不如養下我好過啦
馬場有神養洗鬼你咩

連登有愛

咁你自己搞掂

唔好

自貼等我過目下先
冇理由你柒過馬場我仲養你架麻

抵啦

痴線

Pm jor
好人有好報

真係唔肯定係咪一定玩到
如果搵唔到機玩我再同你講

5部機同時一齊大跳 就試到邊個係法老

地拖清
你有時間不如去做下運動睇下書算啦
唔好放太多時間落白貓啊

玩都唔係問題
課金先

呢d開sem先做啦 放假除左食飯都唔想出街

龜囝嗰個要用an機
叫佢俾個apk你

幫龜個ac刷野因住連埋你正身一齊ban

地拖巴真係好愛白貓

神奇的龜
抵啦

可以自己一個刷4人協

享受4倍既非洲人福利

4隻手指控4人協

用埋腳指

有咩慘過玩白貓
就係玩4個白貓ac

拍團隊TA片都可以自己拍
自已組成夢幻隊伍

遲d開台表演一控四

港版架仔油王誕生

已經入左龜仔同帶土個account
大醫生嗰個遲d再搞

痴線
點解要咁樣虐待自己

我以前都玩三個
去到一億果陣頂唔順棄晒

梗係啦
你一日有72個鐘

今晚要玩iOS 11 beta

就黎追得上「 」

那個了啊

點跟

好討厭呢4個字

結衣BB(妓女) 做乜改d咁既名

找數真漢子

輸what

那個了喔

皇馬攞到歐聯就改名

咁姐係邊個

那個即係邊個

傑尼斯「肉食偶像」錦戶亮今年3月被拍到「騎」進清純女星新垣結衣香閨，行事不但不低調，還驕傲地到處跟朋友炫耀：「我跟新垣『那個』了唷！」讓她形象大傷，上月10日已協議分手，戀情8個月玩完。

咁詳細

傑...衣

4比1 冇計啦

ok 我鏟左app

地拖4(單)人協

出排名戰就4隻手指互鬥

1,2,3.4都係地拖包哂

個bug 唔係修左啦咩

如果用同一部機 日日係咁引繼3個ACCOUNT 會唔會出事

你講咩呀
即刻過隔離報告

爽

依家先700日都咁show出黎

利申：700日無耐

見冇乜人打下引抽文先

首先婚紗圖
故事就麻麻地
普通怕醜鍊金妹想做偶像
想睇你去隔離驚大把
首先講下三圍
5000中到6000血叫多
攻擊中中地
減傷方面本身自帶50% 音buff20%=70%
是但400防就滿減
然後到S1
S1主要加音buff 4下滿之後佢會唱歌仔
而且S1會對怪上幾種異常包括粘著感電
然後普攻對異常狀態怪+50%攻

S2無咩講 一野轟落去

以上為6突連專滿buff無黃圈
有黃圈白字300萬+
然後會加普攻同儲力強化 但冇音buff
首先講下普攻
一套打160萬+冇乜難度
打異常怪240萬+
但注意會比人打低
到儲力打（吸血1%）傷害如下

4hit 廿萬 基本上唔係金屬怪都吸2000+
屬傷怪就200+
滾打太廢唔講
硬度黎講叫高（高血高防高吸血）
手感黎講強（spr高+普攻巨痛）
傷害都叫跟到車隊（1hit 300萬白字+50萬雷傷）
我覺得俾黑SS係無乜問題
上唔到去主因如下
1: 換人技廢，要debuff到對面先有
2: S2無音buff 成日要S1補拖節奏
3:回血要靠怪 始終差過自回
4:異常抗性 停地抗性=0
但拳黎講應該top1

論文佬

終於又有論文睇

機哥又抽到

想中法

如果2技有音BUFF真係好完美
儲氣普攻一開始覺得伏 但出完專唔洗用咒 又坦得又吸到超多血 真係算唔錯 當然如果係碌地普攻/流星拳嗰種派生攻擊就仲好用

論文

儲氣攻擊當補血技用就得
輸出靠普攻/S2

其實想講水母雙多d
因為最近狂用
但落左架又過左氣都係算

我玩慣咗流星拳
而家一玩拳就想打派生攻擊

嘩 呢個幾分

聽日補出

個地下乜鳩

Btw,
由於我未有地下室
所以唔少建收埋左
所以滿建應該多5-10%攻都唔奇

想睇拉打雙論文多d
水母我可以代出

我都係 成日都係想吸血既時候就不由自主咁禁派生攻擊

拉打出過
不過短短地咁
普攻一套160萬
S2就500萬鬆d 最盡600萬掛（專）
S2有時防到紅光有時唔得
但拉打起動時間短過水母（一套飛刀+S2可以直接上）
水母就疊滿勁過拉打（手感同傷害都係）

前期太垃圾
開game首抽完就冇玩

拉打S2就算啦
十次入面得兩三次打得晒成套

傷害係一時
型棍子係一世
佢S2好撚型棍

岩岩試左滿建7突打到270-280萬白字
如果戒有30%會心傷可能會再高D

實力係一時
樣係一世

有冇黃圈
定你用極咒定神武
會傷30唔多夾
專有50%
反而30%攻有用d

有無網係中譯哂角色技能同埋武器

幾時先接走我ac

冇呀都係打柱咋
神武姐係咩 我用專囉

搵你細佬

如果一部機玩晒3個account狂del app+再down過會唔會出事
唔會既我可以試一排睇下玩唔玩得掂

幾時追埋黑長直
我都打埋文

唔追
黃豆都冇粒

屌你老味呀
終於明chok仔點解玩到停唔到手

唔敢想像無回sp角既人有幾享受今次個活動

疏
lulu鳩碌就過到

龜仔個ac你用bluestack啦

玩到手殘唔想用
隻lulu淨係用黎打隻夏日骷髏王用
用龍女轉個圈，用返白龍回sp又一版
15傷限sp無lulu真係極品享受

訓醒睇論文
人都精神d

身上最勁既拳仲停留係剎那既非洲寶寶
等陣夏霸神上神黎打救

引唔到我，白網時期已經玩弄過

條底橫都唔知露出左幾多次

岩岩發現 玩多一個account已經係戇鳩 玩多兩個真係戇鳩戇鳩

玩夠四個就真係地拖

唔好放棄
我個ac靠晒你
仲等緊白貓復活嘅一日

自己打4人協咁爽
我做唔到

我等執粒你等復活
睇下邊個等到先

留名等睇吊命
唔執又唔復活

反而想知
馬場d vr賣成點

一日就收皮

點做港版minato呀

隻人魚跌左個閪落黎姐

冇諗過原來同一關打3次係幾悶

仲悶過冇野做

邊個叫你分開打
緊係一齊打啦

都係你醒目

單機關要開場先清到王冠
點都要打3次
白貓真好玩

陣間試iOS 11玩白貓

iPad好爽好好玩

屌你老母垃圾白貓iOS 11都仲係lag到仆街

又貼人妻

勇士地拖

我係霞又點計呀

屌 有偶像水法有十五石
Always unluck

同是非洲人不用分得那麼仔細

有LILI有多15
不過我係佢出左公告之後先抽到

屌佢老母咩
我中隻無不具合
石都無

我到而家都唔知有咩不具合，唔識日文

1粒都冇

唔係 我們無角都有五粒 乞比我們

換哂BGM就算,個運動會15星太on9

有戒 真係唔刷？

-12%都2隻

有邊隻抵刷

Skill延長
SP消費
移
刷4個AC,好好享受白猫

仲好過派遣

刷左隻30% 移速,
爽到仆街

仲有幾多日？我未初見

成倉呢啲戒用都冇用過 都多餘

開催期間 2017/6/2 16:00～6/30 15:59

有排啦咁

原來SP仲有15%
不過MY肝要緊

算啦 我放棄 都係玩返一個算
大醫生我冇幫你打到
龜仔同帶土我都幫你地清晒拎到石既關
真係太辛苦太悶 SORRY

仲辛苦過返工 打幾個acc
除非係本身有石 係咁喪抽
否則玩幾個acc真係痴線架

真係冇諗過會悶到咁
以為係會令自己多d野玩
點知係玩悶玩到眼訓
真係好對唔住佢地

一日都捱唔到依家d大學生

代打白猫係一種職業

好 辛苦曬

而家d後生打壞

地拖係大學生！？

有咁多錢課金 富二代

依家的小學中學雞 仲有錢過我地
手執一部ip7
銀包成千幾旁身
仲好過做港奴

白貓代打

Full Time White Cat

簡稱 FTWC

講聽過粗口

辣殺都有1001

1001ready
雙拳難敵四acc

Dvd2.0

大學生一個月課白貓過10K

勁
有乜所謂,每日打10場鳩關拎石咪算鳩數

小學雞
中學龜
大學？

全盛時期玩三個AC 嗰陣刷咗三次魔杖
然後一個送咗畀BB 一個送咗畀FD

比你引到去換拳把專

等陣係咪你身先士卒 試se隻新驚

horizon

拳連專真心係勁
D評分網鳩評好撚可恥

Sorry呀

咁我剷驚喇

你又幫馬場呃左個dl數

今晚先得閒試